究竟陳浩天得罪熱青城D乜？

明明選舉時已經食陳根記

歸邊路碌撚

紅過陳云根就係原罪

食熱狗畀佢哋當攻擊熱狗，
食陳根記好自然畀佢哋當攻擊陳云根

因為依家全香港都識陳浩天但冇人識國屍

高登熱狗出哂黎洗版
都唔知陳浩天得罪佢地D乜

因為國際特使係現實搵左條靚仔, 唔肯公開老師真正身份

國際特使一直都唔肯同蟈屍合照,

搞到蟈屍鳩UP 5年都POST唔到半張相係FB

出名過佢地

fake news無人睇